有冇TRADER已經開始寫定BOT買華仔演唱會飛

其實用黎測試定下個月IPHONE BOT

請咗幾個大陸仔寫, 一人比千五佢地

聽講六日子迫佢條team通宵搞掂個bot去

華仔撚狗咁撚班fans

你有冇請人寫